今日無支持浸信會賣旗的你麻煩入一入唻

頂你！藍絲放假消息 你地就受晒。用谷歌 “浸信會返送中”就搵到呢條 公告。係自己友唻架！下次應承自己醒小小，fat check 試下自己做得唔得？